立法會會議直播

屌
睇住佢地不停拋波不停重複議程議程議程議程 16(2)16(2)16(2)16(2)
鄺神撐住唔好嬲到暈低
我真係見到梁君彥個樣都想大巴大巴車落佢度

唔好畀班狗拖到自動送中

睇親立法會會議都好勞氣 官員永遠係度耍太極
親中派講嘅野完全冇道理 泛民講乜都冇人聽
睇親都好忟

嬲撚到仆街
真係DKLM
個肥佬廣東話都未講得正就擺住個咪咁Q耐
泛民開左口兩秒都唔夠就比個死人梁君彥叫停
我真係議程你老母啊

呢個狀況維持咗好多年了
自從rthk 直播後更多人知
最好電台有語音直播畀班的士佬聽